我真係要斬手插眼！！！！！

慣性手犯賤啊啊啊～～～～～

臭雞

我真係

做乜鳩。。。。你想打飛機搵樹枝少年幫你含囉，聽講佢幾好口技

臭鴨

走啦死基佬

斬手指

幫我

你斬

$1

含撚飛花，壯士精在狂傲

喂 一齊啊

殺

互插🙂

互斬🙃

戒賭熱線 1834633